麵粉+澱粉+膠水可以防到千幾度火

係唔係真係咁容易?有無人做呢種土炮發明或實驗

用紙板做能抵擋“一萬度”
真係跨張左

你防火有咩意義，對方係用火咩？

純粹係思考一個問題,知識的分享是多麼強大的力量.
就比如咁多強大的發現其實係現實中好易搵到原材料
只能說互聯網真係太過偉大

重點係知識,知識就是力量,好多事情連現代人都搵唔出原因,比如

我有諗過，雞蛋+麵粉+膠水，製作一個遇熱即凝固嘅流體
咁樣淋落催淚彈到，就可以物理隔絕CS GAS嘅釋出
但未實際試過，有無師兄有睇法?

3m 既強力噴膠等唔得，理論上膠水係格離到空氣 但未驗過唔係噴係煙仔度會唔會搶火

help push plz

作為一個冷知識愛好者 好多野唔識原理 靠網絡可以學識非常多冷知識，當意外發生時叫做識得點樣應對
比如片頭一
如果遇到火警 咁真係救命既冷知識

依家次次都放題加追捕，無以前咁好滅了

大家千其唔好用係鎖匙孔， 唔係會令到把鎖燒完都開唔到，一定要剪先開到，開唔到門大家又番唔到工，真係唔好咁做